下年6月尾 英國既來回機票幾時買會較平

希望飛20個鐘左右同轉一次機

依家睇個價6千左右

有冇旅遊達人知airline大約幾時會出優惠同邊段時間會減價

都知個段時間因為多人放暑假回香港 ，希望4千至5千買到

飛London機場

𥄫住啲旅遊page/網站之類，間唔中會有香港倫敦來回平機票，連埋稅都係幾千蚊。

長榮飛台北轉機5000有找啦
利申：坐過唔錯

到6月頭, 一係再等下

其實就算過多幾個月應該點都唔會過6500嫁可？

依個優惠好低 係唔岩日子炸

你等emirates 應該月尾定十一月左右會再有promote
35xx來回 自己捕下啦

太好了 唔該曬
我本身first choices都係諗住emirates

法航係咪唔洗考慮？ 唔會平得去邊？

Etihad買過4880連税都係6月去
3月底好似有promo

上上年六月頭去 中東三寶 5000

太早, 暫時未減到6月個期, 你下年年初留意就啱。